分析聽日831情況

狗同政府做咁多野，出哂黑白兩道，都係想聽日831無人出黎行，想大家亂，想向國際重演8月5號。
佢地演譯出黎一定唔會講遍地開花，只會講各處暴動有組織有預謀。
點解818引起外國咁多正面評價，因為個日大家用人數證明左我地就算170萬人，都唔會亂，我地用激進手法抗爭係因為用完和平遊行方式無用。

所以希望聽日831可以繼續用人數話俾國際聽，大家對五大訴求既熱切心！ 如果大家最後想用其他抗爭手法，我都會理解同支持。但我希望係三點開始，大家可以選擇和平遊行，用人數話俾全世界聽，我地既渴求。

十點新口號
票投民建聯 全家落黃泉
票投民建聯 香港玩撚完

聽日冇集會遊行喇
唔洗再提倡和平方式

個事實係班狗依家唔俾你和平示威
要你用武力 捉撚晒你
但係佢地捉到幾多個呀

幫推

暴動始祖工聯會

和平啦

盲撐港共民建聯

最基本係有無鐵路過海再說